被罰2周人工 雲迪積克發聲明要離隊

在球隊季前備戰一直未有跟操的雲迪積克，被球隊罰兩星期人工，甚為不滿的他透過傳媒發聲明，表明希望離隊︰「很不幸地我被球隊罰了兩星人工，過去6個月我一直與高層會面，表達了離隊接受新挑戰的意願，希望在短暫的球員生涯爭取想要的目標，以及出戰歐洲賽事。」

「但球會多次拒絕了頂級球隊的斟介，這令我很沮喪，同時間一直希望與球會的對話可在保密下進行，偏偏卻經常公開到傳媒去。」

「我必須澄清我從沒有拒絕操練，只是當領隊比歷真奴知道我仍然為去留問題困擾時，便不安排我跟隨一隊練習，因此有關指摘對我是很大侮辱，我一直希望與球隊，特別是球迷保持美好關係，我亦感謝球隊給我出戰英超的機會，但現在是時候行前一步。」

Welcome to Chelsea

修頓玩大佢啦，雪到條友連世界盃都冇得踢

我地干爹唔要反骨

好想睇沙基利死

拿修仔， 有d 骨氣好似曼雪ddg 咁雪佢兩個月，佢自然幫你含ga 啦

阻人發達，我鏝快手50m買埋佢喇

利出60m都唔放

出得聲明， 走都唔會多錢，修仔企硬呀

出夠80
有的是錢

但曼城對佢冇興趣

用沙高一換一

當修on9

系 應該加錢換沙高

60好似已經係紀錄最貴後衛

雲迪積+50m換沙高